亞洲『玩女王』各區代表

香港：冠希 ~ 移花接木 漢堡神偷

台灣：志祥 ~多人運動 X100 渣

韓國：俊英 ~強姦了呢哈哈哈哈

日本：？ 🤔

日本：手越祐也

近藤真彥

支那国：習維尼

日本咁多男優都唔識講

新加坡：林俊傑

Winnie the pooh and friends

🤔

日本： 那個了唷

加拿大炮王呢

結衣bb

咩黎？😂

唔識邊個玩女勁

安倍夫人

工作敬業

加拿大電鏝囉

陳冠希,你確定係佢主動?

北韓:金仔

日本：清水健

好似佢話玩過某南韓女團

冇林JJ 已經0分

加騰鷹/清水健

條乸型憑咩